Mensen in modieuze kleding gluurden naar ze uit taxi's.
Ze stopten op het plein alsof ze twijfelden welke weg te nemen en uiteindelijk oostwaarts langs de Strand.
Een manier daarachter kwam een ​​man in kleding voor de werkdag, op een van die rijden ouderwetse driewielers met een klein voorwiel.
Hij was vies en wit in het gezicht.
Mijn broer draaide zich naar Victoria af en ontmoette er een aantal van Mens  Hij had een vaag idee dat hij misschien iets van mij zou zien.
Hij merkte een ongebruikelijk aantal politie op dat het verkeer reguleerde.
Enkele van de vluchtelingen wisselden nieuws uit met de mensen op de omnibussen.
Eentje beweerde de marsmannetjes te hebben gezien.
"Boilers op stelten, ik zeg het je, als mensen rondrennen.
"De meesten van hen waren opgewonden en geanimeerd door hun vreemde ervaring.
